[NS] Pokemon 劍盾討論區 #83 <請不推文回覆> MVP蟲系舞王條野長d, baby

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

配送CODE

[/center]

豪華球會有咩人去拎

告你

多謝巴打粒火珠
我得呢d垃圾可以換，sorry

見到豪華球連入既意願都無

隻吸盤小丑培養得好過FF隻吸盤

幾驚比錯人

螢光舞王

打埋自己友喎

得15000蚊,不了

你唔好彩啫

告樓主

瀧脇笙古巴打

我64上大師都係租巴他隊

你誤會喇...

其實應該冇誤會

R隻夢球/心波夢特伊貝先
用黎換走霜奶仙

10級連勝唔知4定5場就直接上咗M波
多謝停電巴

地盤佬定狒狒隊

5354

狒狒
BTW我見好多隊都係針老班
索性狒狒+星+多龍
有時直頭狒狒1打3

黎緊

冇睇名就換左 係咪你同我換

唔係

邊個衰人偷野

唔緊要 再生

有冇巴打可以借劍狗黎開圖？
用盾狗互換 之後換番

0678

一陣11:30會派ub 夢特 鋁剛有興趣可以去張sheet到留名
另外想會借0a百變怪 /0a背背龍種

超壞星一揪3 又係好正

謝謝你

巴打張SHEET改咗咩名

係咪我用同樣code set trade?
抱歉新手第一次連續機

通常都係幾個方向
1.
佢電鬼第一
估我狒狒開場折返+換老班
即刻伏特替換出MMQ
但係我換超壞星
2.
佢弱格鬥/地/低防非地鼠擺第一
我狒狒即極巨拳鬥，出夠3次玩殘佢

係

搵唔到人就入多幾次 ser唔多好

開咗

有冇禁加號連上網先？

有呀 Internet緊

X2

嗯...search唔到

聽朝開始打雙打

再試一次？

試緊了

一係你開個password

我個名 應該差唔多個list最後

5899

入到

蟲柱留名

謝謝巴打

走啦假蟲系

唔洗客氣

生兩隻6v地鼠都唔係夢特
都唔求閃都唔比夢特我

我係廚系

普特地鼠都好勁
63 64 都有

我想生隻夢特打飄浮寵

特攻V唔V WFC啦

你地隻斑吉拉究竟會調到幾快

狒狒變大我未試過

無乜動力開機

4努力值落速82
但見過人83

係 我諗要追多幾速保險d

破格鷹人固執定爽朗好

內傷又話要做引戰狗

留咗喺上面位

巴打你隻超壞星佩咩招？

毒盾
熱水
補血
黑霧

識J一定係J蟲柱
我講鬼滅之刃

打街場中紅線

靜靜雞J我好啦

J埋你弟子

我講鬼滅

我弟子=我碌鳩
J左我條J

咁花柱呢
你春袋

真新打左46場先贏得18場
重點係90命中既招可以連miss兩次
搞到完全唔想玩

我屎眼

空球換25bp抵唔抵？

非必要 盡量唔好用低過100命中既招

唔太抵

你係空定25 空既唔抵

依家空波半個鐘9粒
半個鐘有冇225bp先

多多都要

駁唔到

我去寫sheet

內傷 我返到屋企啦

係新城市做緊吶喊隊

萬事小心

今晚之後 水田重奪首都第一名

隻MMQ明明加晒攻 連miss兩次俾人反cup

咁又sad d既

玩我果隊會仲忟

BTW你啲蛋餘是咪夢特
我9成揀你啲蛋餘

我指有得捉夢特嗰啲

佢果D應該都係夢特

派 夢特 等級球 駒刀小兵

要嘅自己入就ok 唔使reply呢個
費事阻到其他巴打傾計

想唔阻，用sheet都得

多謝

R左隻,多謝巴打

6級對手第二turn斷線然後直接升7

巴他蝶玩替身，眠粉，花粉團，仲有一招咩好

空氣斬？蝶舞？

暴風

好，唔該曬大大

終於上到Tier 7
新手表示感動

對住個蛋餘表執住28隻先

巴打仲有無多

如果唔夠打可以借下人地D勁隊打

又sell自己

想知有咩網可以睇到多啲租借隊
新手上網睇租左隊打到高級球好悶

64贏1場之前輸5場

我已睇透一切

twitter
或者連登R隊

認真 我覺得好多時輸都係唔知對面驚咩 係咩特性
我真心記左好耐 係常見果幾隻先記得清楚 好多時我都開住個wiki黎睇
同埋我有時捉唔到對面究竟會出咩

可以用啲咩Keyword搵？唔識日文
開住Wiki+1 我都剩係認得熱門果啲

推文回覆

冇架 不停玩記架炸
pkm玩得多睇得多會著數好多

唔SELL 既話呢度會剩係打64

咁幫我sell埋66ok?

64 第一隊夠打上大師

66 無RANK 應該無人玩

玩壞手

打得上去你會見好多人識針呢隊公廁
可以學埋人地點玩之後估人地出咩招counter佢個counter

仲有我打過5-6次同一隊MIRROR
ON9到爆

停電巴得唔得閑TRADE 百變

我生多隻俾你啦 你等就叫我

㗎bu㗎bu吱吱

LINKCODE&IGN

我都仲係用緊停電隊
不過而家係rank 6

6V百變?

係 你有冇5V0S 有想換埋

親自教左條友玩
狒狒隊5-0 上左RANK5

SEARCH緊
換住6V 先

用呢隊仲繼續輸多3場

琴日TIER5用呢隊一野打左上大師

TIER5前都係用我自己隊63

想問下我呢隊隻三頭龍轉做護主犬會唔會好d？
感覺上我隊野好易俾人剋屬

真係唔玩弱保?
弱保老噴都OK 你無火/飛行

唔係兩隻龍下話

換走三頭龍唔夠輸出打手喎
你決定下想玩磨定係攻好d, 依家每樣一半

停電巴
咁我轉弱保老噴

又冇規定要每樣屬性得一隻既 今代冰又廢廢地(除左狒狒)

想問下弱保老噴真係好？覺得比岩/電打都係即死

狒狒真係好撚勁

Jolly 252

其實我係想玩磨多d 但又唔知點組好

仙伊貝
而且唔係慢過多龍都有龍權咩

ok啦 話俾人聽鎖技始終好大缺點
我初期用過用唔慣放低左

有龍頭mmq頂到既
不過我感覺個位都係噴火龍好d 但係咪弱保就巴打試試啦

而且我覺得玩攻隊一俾人捉到路就好易收皮
磨隊好似保險d

玩龍舞嗎

咁弱保都係得幾隻簡
主流都係老班,飛機,老噴同埋龍頭地鼠

飛機同老嘖都係驚岩電
特攻手都係好易俾人睇穿

命玉都夠啦
飛機老班夠硬 但老噴極巨等倍都削好多下

磨隊+沼王
63無咩人有草技 (通常都係見鯉魚龍先有)

而且弱保sun power…high risk high return既

噴火龍唔玩弱保仲有咩玩
仲有就係我隻月伊玩特防 好似都好脆皮咁
有無咩特防寵好用d

整招大聲咆哮咪唔脆

唔玩弱保我見有人帶
BOOST 火/空果D 道具

Heat wave miss

講緊單打 大字燒miss

有無邊隻好介紹
咁玩法係咪代表用一隻打手已經夠

Overheat miss
Flamethrower 對面光粉miss

唔好提頭先多龍miss左幾場呢招 搞到我浮沉係tier5-6勁耐

大腸珊瑚
鋼鳥

唔係極巨不如用噴射火焰啦

okok

大陽珊瑚呢隻野頭先打到我炆
打佢幾多就回幾多 仲要鬼火我

可以試埋怪味花 一樣玩法一樣咁硬 唔同之處係毒人

求貪食卡比獸一隻 唔該大佬們

@停電
你隊單打隊換左龍頭之後 多數出龍頭+多龍+忽忽, 勝率由5050變左嬴9成, 啱啱直踩上RANK 9

有好多巴打出黎幫我實在太感動了
其實玩磨隊係咪淨用1-2隻打手已經夠？
其他配唔同屬性既盾寵

呢加6嬴17輸
仲係tier1
我是咪唔岩打64

磨唔洗打手啦 屈到人投降就得

快過我

含住過

原來係咁架咩
等我組下一隊再放黎俾巴打們睇下

你同我場打下64 睇下有無得救

又串
你玩緊第2餅帶

想用仙伊夢特色違換老噴夢特色違

聽日先 打太多場個腦就快爆

岩岩諗到隊磨隊唔知得唔得
物防寵
1.超壞星
2.煤炭龜
3.鋼鎧鴉
特防寵
1.月伊貝
2.怪味花
3.美納斯

咁樣有無得諗？

無你諗咁理想，不如諗掂一兩隻軸心考慮點幫嗰一隻清除障礙磨好過

你ENJOY到就得
不過打到2046先1場
有排先磨到上去

你呢隊好似幾怕電

明白純粹想知道咁既磨隊會唔會有出路

本身果隊其實我覺得都還可以 純粹想搵巴打幫手睇下有咩地方可以改善到 聽到FF巴話我果隊有d兩頭唔到岸 先諗下可以加咩磨寵

特攻多龍表示除左月伊搞唔掂之外其他輕鬆拆

一隻格技狒狒搞店埋隻月E貝

救命依家好糾結 又怕打手唔夠 又怕防唔住

0000 0005 LG1Y 6R
玩狒狒老班多龍

玩下純打手試下
仲有隻超壞星

好麻煩巴打
btw老噴玩咩性格好 +速-攻？

都岩架啦 +1之後差唔多快過哂所有野

已經睇咗好多場一開波就max奉神 真係有咁勁咩

有冇片睇下

冇 打ranked撞到

想做格鬥大師
有咩最易撳住格鬥嚟屌

1,杖尾鱗甲龍
2, 路卡利歐
3,艾路雷朵
4,熊貓
5,蔥遊兵
6,頭巾混混/摔角鷹人
得一隻特攻手

格龍路卡都可以係特攻手

係唔係圍攻

列陣蟲都冇

其實點分隻寵係咪mod改出黎
去外國網同人換左隻閃淆淆地

roy sir都冇

Who?

分唔到
憑自己感覺
當你覺得單交易著數到你都唔敢相信既時候
咁9成就係改獸

明白

正義之心既奉神一入場一定max
除非佢知道你會搞鳩佢特性

有冇人有多隻5/6v 百變

岩岩開黎玩
到左對戰畫面先發覺用電視玩個闊度有問題
畫面左右無左忽

捕住先Thx

早你個晨

switch個設定度有得較返

Hk 8pm打後佢先開

得左

想練隻弱保普特龍頭

252攻124速 (風沙後快過速專3首龍/格龍/狒狒)
剩返132點配防/特防定血好
係咪防好過血

唔會俾一血巾龍頭秒咩

變大都會被秒?

無心情打機

係
卡樸卡樸 吱吱
裂咬裂咬 侵侵

咩事

派送表,要可以留名得閒會派

唔想玩廚可以試試琴晚直播隊63隊(Modified)

有2招蟲技
蟲系大師

MOMO蟲

得中間2隻冷門

唔冷都至少唔係老班鬼龍地鼠呀

不過打64 會見到中間2隻應該都知點打

光復冷門

其實d卡噗乜乜唔當神獸?
點解見人地可以用黎打pvp

64有見過火蟲嗎

見過幾次, 可能因為拎黎擋火龜

但都係俾我同場加映既弱保超鐵一野打撚死左

我係咁廚架啦

i see
龜花環境都似都唔錯

但點解唔用奉神犬

神犬flash fire/ 俾暗TK 加攻都有見過

但都係俾超鐵弱保打撚死

廚

I love you master gay

智揮星有招範圍技幫超鐵開弱保同破對面1血巾係邊招?

呢d片就好睇啦 冷門

致各位球種大屍
新貨到了
多左30隻貨到
另外有d舊代稀有 都可以換
(Search返隻怪英文名 睇最右邊我有寫 xx ball on SW 咁樣)

NOT GAY,BRO

我而家除左生閃先考慮下球種

個坑完全係深似海

仆街芒不對戰,玩來幹什麼
玩對戰不用閃,對來幹什麼
生閃寵沒球種,閃來幹什麼

留左名

我要遲小小,煮緊麵睇緊火

慢慢

商店球除咗拎黎放生就無利用價值

封面神唔得，準神得

乜卡嘆都當準神
雷鳥果d當唔當

雷鳥非神獸

當
三鳥三狗拉兄妹嗰啲都係

拎黎奇蹟交換送俾人

做乜要禍害人

可能有d係商店波痴線佬

求隻夢特鋼龍

我有UB夢特 而家生隻比你

感謝

5V錯項+SA-A 你OK就開房

OK呀

8951
BLACK

searching

求火草主

唔開演唱會，有都唔比你

THX BRO

生左幾隻 我冇睇到比你個隻係咪夢特

開果個係單丸黎

有冇人可以幫手交換進化我隻搬運老匠

me 5412

thx 5412係密碼? 新手唔太識

yes

連緊啦

換走艾路?

到底準神係指
肥大老班黏龍依啲600種

定係
閃雷鳥地狗卡璞依啲A神

正想講，被你搶先一步

未搵到你
係連線交換wo

見到個雙打戰術 唔知wow左未
太陽伊貝魔法鏡用交換特性
另一隻用放下狠話
因為魔法鏡會反彈
所以對面會彈返入精靈球

係啊 我click咗 一直喺到正在搜尋

咁點解我唔直接用roar ?

地龍（沙漠蜻蜓）

有冇? 我連咗5412啦

有條友亂入
你再連多次

佢係準蟲

ok

係夢特呀

連緊

邊忽蟲

我有隻南瓜

啱啱係咪你黎？

點解都係serach唔到

唔係啊

用蟲系大師角度睇，有蟲字邊就係蟲

轉個密碼

連咗

我d蟲baby係真係有蟲特徵囉

唔係我黎

如果係不服輸堵攔熊用放下狠話可以加自己攻
不過交換特性對極巨化無效
實戰效果唔係幾好

好似唔得
搵第2個幫你啦

我一路以為準神係指肥大老班黏龍多龍依類

以前一路當雷鳥卡璞係神獸

點解search唔到㗎

準神唔係指600種咩

中港台版：準神-600種 神獸-封面+企企獸
日版：600族-600族 準神-定點寵(雷鳥地狗拉兄卡噗) 神獸-封面神

係咪要有nintendo online先可以連線交換㗎?

係 同埋要用網路連線

原來我啱啱冇用到

人係到可以入

內傷啲空波幾時得閒換

我仲生左幾隻佢冇嘅野 都未得閒同我換
一定掛住溝女

咁比賽唔用得神獸 但係咪可以用準神定點寵？

睇規則既啫

有冇巴打可以幫手交換進化?

內傷好似冇乜心機打機
遲下先啦

我習慣叫 神 準神 600種

無講明就係

依家巴他蝶龜鴉蜈蚣蛇 超極巨個機率提升活動幾時完?
有無確實既日字，我見多數都寫1月上旬就算

現充日

有up到？唔識日文

無人玩了

你睇下佢玩巴仔隊
佢即刻2-0左
雖然我有提水

唔喺屋企

好靜，熱潮已冷

Mh出左新活動 刷緊

打完對上m位啲龍就無玩

好耐冇玩了

有冇話推薦邊隻連打掣刷寶珠好用

因為星期六咋

神 準神 廚

鼻涕龍唔廚

呢d 600種之恥除左內傷有幾可提起佢

冇人用？

問功課
hugo老噴隊點打自信過剩鯉魚龍

20W7L上RANK10

好似冇一個連射掣可以做到
因為要簡對手果到出問題

風妖放晴極巨飛

每次個pattern都係對面fake out風妖跟住鯉魚龍極巨飛收頭

自動刷咗4個鐘聯盟都唔出火珠毒珠

廚撚死你

600恥係格龍

有冇人有單打隊可借

唔係話set10a1b?

用邊款 平唔平 平平地想買隻用

63?

原來可以
咁我買阿

係, 用你轉左龍頭個隊, 忽忽+龍頭+多龍, 妖伊出左1-2次, 班同長毛冇出過

有無咁多Fake Out呀

standard 果隊
0000 0005 LG1Y 6R
玩狒狒老班多龍 幾個巴打用呢隊上M BALL
呢隊最快, 唔係你死就我亡

地盤佬隊
0000 0003 MWPX 8F
有巴打話玩死
長毛開雙盾,飛機, 地盤佬就上左M BALL

整左隊新野
弱保極巨風沙龍頭 +多龍+ 狒狒組合
0000 0008 4LYB X3

咁試下我隊新野

記得比粒不變石佢
唔好比佢進

0000 0003 WP9R NW
依隊超鐵 夜巨 巴他 火龜打雙打好爽
主要識D技能同特性就打到好輕鬆

我覺得長毛可以轉返老班/鯉魚龍呢D暴力攻手, 玩速攻仲開乜鬼場
同埋龍頭冇左1血巾唔係好慣, 我有好多場都係靠龍頭1血巾等我可以攻擊一下/多一下, 或者俾我劍舞一次清場

有巴打用呢隊TIER1連輸3場

識玩就上大師都無問題

想問下有冇人知早一兩日hugo講果隊貝貝龍飛機邊到有得睇 想生隊差唔多

下次4P一齊出白馬

不過好多對面都整左超鐵搶我欺空,好狗

冇睇，
但可能係呢隊

同埋隻地盤佬D招同忽忽有D撞, 似乎用忽忽會>地盤佬, 始終有速度優勢

因為龍頭帶弱保就係佢變大風沙DOUBLE SPEED
我打到TOP 10000見D人開始咁玩
以為佢1血巾

純粹 地盤佬 狒狒 多龍閃
而家改良緊

應該係 我睇下先

我都係想生呢隊

同埋隻地盤佬係拎黎FAKE下對面
因為好多人用地盤佬開場

仙E貝果D 跟住我拎隻龍頭出黎

雖然啱啱我都輸左俾弱保龍頭
但極巨位留俾多龍陰人我自己覺得好過龍頭, 加埋有1血巾龍頭保證多一次攻擊, 佢本身都有劍舞加攻
我覺得照舊咁再將長毛換其他攻手補盲(暫時諗到鯉魚龍)/擾亂對方出首發應該會唔錯

你呢隊係最狗仲想點

多龍高速好多,打起上黎都輕鬆D
班真係靠極巨整多D血

鯉魚龍我有, 可以加下

呢隊撞到鯉魚龍點搞
一開波比佢另一隻岩崩又taunt
試過帶海牛比佢用極巨草秒

龍頭先岩

39場上咗極 不過對方有格系勁寵就死全家咁滯

考慮緊新一輪派寵,整咩寵好
上次整個戰鬥飛鳥反應好差

我諗住要貝貝龍 飛機 迷q
之後半隊 係欺空

另外想問下有冇0a貝貝龍種

成班現充去哂邊

我條頸呀

貼多次先

Sorry下次注意下
考慮緊用飛機/老噴換達摩 拉開個打點

不用要搞咗64先 有冇人教點砌

巴他有PROTECT

生咩好？

依隻
玩法同飛機差唔多 不過地面系

有無球種？

冇

扁魚諗到點玩未

未見到好用既扁魚

亞種差呢隻未諗掂

食蕉仲要唔要電蜥蝪

要

now？
4059

靚靚小丑

仲有冇電蜥多

有啊依家拎？

睇人地使用率表揀囉

Yes code?

咩黎

FFTV繼續63上M波

人地整嗰啲rank pvp top usage%表

Pvp 高rank太多人有整黎冇意思
整d冷門仲多人要
不過仲諗緊

多龍可以免,應該周街都係

嚴重懷疑我個帳係唔會遇到shiny raid

半冷門少人派嘅囉
鐵甲貝
背背龍
真。蟲系
咁上下，未見過呢到有人派，不過有冇球種都成問題

幾多年？

我知啦
奇蹟交換 換到咩靚種就量產

西女人派過背背龍啦

咁我一定冇拎到，想乞隻夢特
btw咩波

滑滑小子好似冇人派過

好似ub 仲有遺技

乞隻ok?

想問吓係咪掉石落任何一個窿都會出信使鳥？

生緊,整隻俾你

有無巴打幫手通訊進隻超鐵

呢加打左8場都係嬴一場之後輸返一場
成日貪心想打多下無守住

我屌你老母 墨城噴精炸完即刻對家入 賭乜撚呀

indd駛唔駛0速

錯po

Lm

雙打守住用得好就即刻大師

見到雨隊就諗起班大陸仔

試過同一隻連續守住成功贏左
對面實好激氣

應該同卡比一樣，event den刷法有啲唔同，你要周圍搵出咗嗰啲柱

岩岩比隻挽馬吊住黎打

我覺得佢好難打
巴打話鬼火佢就變傻仔
但佢都打我d野一半以上
又難收走佢
可以要拖守護先得

澳假幾年前都有賭

here

7743 game id pagani

2mins

係咪你嚟

你進裝修佬？

thanks

想求隻+特攻-速既 煤炭龜

有4V0速0攻既無殼海兔 /5V0速既搬運小匠換

我有d 沉重球非0速 你岩唔岩

岩👍

7743 我想要隻搬運小匠

3631 chu
你想要邊隻

好
跟你呢個

唔該晒

巴打仲有冇重球煤炭龜蛋餘淨 可以用其他球種蛋餘換

6v百變怪/5v0s百變怪換5v0a/4v0a百變怪

多龍同杖尾咩甲龍隻揪邊個贏，有d覺得多龍脆皮

有，你有邊D餘係手

唔使估估下

pro到

月球夢特伊貝 夢球夢特INDEEDEE 布莉 UB鋼龍 重球犀牛 仲有其他但要生

多龍以600值準神黎講真係算唔錯
好過某d之前龍

我屌你老母呀

鼻涕龍最廢無爭議

但係杖尾都600

妖4倍

內傷逆鱗

啟暴龍呢
我又諗起佢同鯉魚王一樣速

然後圖鑑定動畫講到佢好撚快

伊貝隊威過一次

下位果方面冇爭議

咁又係，咁鬼多妖

我想要隻鋼龍 你幾時換得

而家可以啦 你開？

7743

巴打我都想要ub鋼龍 你方便可以去我張sheet睇下
現貨 淨係記得有速度電蜥蝪，友友行路草

唔好意思巴打 想問你張SHEET係邊到搵到
如果唔方便POST出黎可以換左友友行路草先

波克飛機 硬拆我三隻

頭post有

慢慢揀，我出咗去食飯，要起碼11點先得

魔法交換換到隻月波普特山竹
呢隻是咪玩普特多？

狒狒究竟配咩波先好睇

重？

白波

肥大有夢特有神速
鼻涕龍草食男

潛水波

自動打聯盟打左6個鐘

一 粒 火 玉 都 打 唔 到
屌 你 老 母

想要月球多龍 晏D返到先慢慢TRADE

嗚哇…

死bug個bug整返未？

有幾多粒紅白波

又換到隻月波月石

好，回家搞掂再通知你

你果堆寵收到未

出左街，今晚俾隻背背龍你

好

乜patch都冇出過

今晚12:00派 夢 鋁剛 蛋餘
Ub球 夢球 等級球
有興趣去我sheet留名

去緊邊間酒店食

咁我宜家開auto save咪分分鐘食屎

繼續派存倉寵

單頭龍是咪夢特

想用6v百變換炎玉

6v百變只值1粒M BALL

火珠應該=3M BALL

好似冇分普特夢特
得1種特色

咁而家拎，嗰邊畀code你

LM

你打完雙打再再你

收到哂了 歡迎互換

今次茶樓

今晚11點換得

打完

你唔應我機

你係邊到叫我

有冇人打64

下隻生蟲伊貝

Hitachi

Jirachi

準備入Game,想問下依家開左香港eshop,線上會員個度買香港定買日本？以前玩係開日區ac，一路玩單機唔清楚求解。

手機擺左床頭充電

生成箱都冇一隻5v0s鐵甲犀牛

冇分別

又自欺欺人
Btw即係邊隻

冇0速百變？

仙伊？

除左蟲系其他都有機會係

鐵蹄被人守住會照減血真係好仆街
唔記得miss左減唔減

有 但生極都生唔到 係咪用錯方法

so chef我唔玩廚野的

點解要5V

我見好多都係5V

...
特攻唔使V

特攻都無用

即係打雙打 血 攻 防 特防 0速就可以？

咁生0速 係咪對項4V就得

避雷針升特攻玩雙刀

係
單定雙都唔使理特攻 , 你又唔會裝特攻招俾佢

即係 血 攻 防 特防

呢d高級玩法留返俾FF

Thanks

Check pm

明白了

用炎珠換閃
有冇巴打deal

呢個點玩法 派?

終於上到M波

同林巴，生好了

夜巨人開唔到欺空就好難搞

我都係，今晚見

點解會開唔到，夜巨咁硬好難一回合收走
挑釁？

好多風妖精
有戰用戰舞郎 用惡龍
戰舞下馬巴他 惡龍惡波嚇左夜巨
第2RD戰舞用幫忙 惡龍秒埋夜巨

岩岩果場又係風妖起手
直接出巴他同龜起手同佢打

怯真係冇得避

6v夢特鯉魚王加速減特攻
換夢特長毛巨魔
性格v 不拘

風妖欺空你欺空？
試下專登唔開

佢挑釁我夜巨

咁冇計
用魔女開欺空

似係

愛心球貝貝龍連果招唔知咩遺傳招
換路卡利歐(最好高V),不論球種

仲有冇人要寵

放棄 6幾千人

撞pw式派真係算數

打工係咪要對岩佢要求個屬性先有exp

想要重球卡比

唔啱都有
啱屬性有額外咁解

又係捉6V百變 時間

咩性格

有
但12點先得閒

每日任務

唔係靚

爆咗

童童真係好得意

雙打真係好頭苦打到幾場就好倦
有冇人可以指揮我打

見到真人？

有無人要5v天恩小刺蛋 錯項？
求其他5v蛋種

Post錯post tim

4LOLI CON

無 見到隔離post傾緊小薯茄條新片

見到童童居然係hxh迷就覺得好正

有冇寵派下

64終於打左35場上tier4
抖抖先

身高150-155 唔太瘦唔太肥 長髮 大眼 包臉 +100000分

35場

你老未閪連個豬字都打唔到，繁中黎做乜鳩

我都like喎

有無人要?想要黏美龍/利歐路

童童粉

你講咁多野,相都起碼要張啦

我前面不斷咁嬴一場輸一場
好彩有場對面斷線之後再連嬴兩場上到去

有重球路狗，換？

巧 8964 Bear

咁on9

刷到路人。。。試呢個 6796 Vita

網上見啲人嘅班吉拉練嘅努力值個個都唔同，其實正常應該點分配

想改隻大嘴娃做豬籠草都改唔到，唯有叫捕蠅蟲

教左你好多場啦WOR

最唔同都係速度81 82 83

快過人地隻班，但又唔好太低hp(好似係

2邊都大師哂即刻無咩動力玩

等下季再戰

你蟲系仲未大師

夢特伊貝有冇興趣 有幾箱

63仲未開始打

偽蟲系大師不練也罷

點蟲法

起碼要160先有腳

有冇係5v0攻速嗰啲

多謝巴打你先

仲有十日完
不過好易上姐

閃撚埋添

pokemon shield 玩左310 hours 唔怪得知可以收皮
tetris 195 hours
super mario party 30
mario kart 25

愈高RANK愈多人針對超鐵
我夜巨都唔敢首放

160已經唔係蘿莉了

一定係牙冰正D

你果D兒童黎,唔係LOLI

我用你雙牆弱點飛機14連勝去到T9

有時玩魔汰交換都幾過引
5V火主都換到返黎
雖然我成日用D垃圾去換

我zelda600個鐘

童童就快中學畢業架啦

你識唔識架
要矮先萌架

有冇人試過練完巴爾郎嘅努力值先諗起佢個濕鳩進化方法
咁就用咗我26粒減攻果

又玩下馬威

拎左900粒種子未

未
有200個鐘係我仔開我acc當無雙咁玩

諗諗下fake out都重係幾重要，
就入咗

停電巴啲隊有無CODE可以SHARE

生多隻咪得囉

痴線我公司個網差到睇twitch延遲成30秒
好彩佢有保底場

咁本身夠多果，
心諗而家唔用等幾時？
就索性用咗佢

你開

咁呢啲係點？

遺愛人間
我一陣食埋PP藥SHARE埋最後3隊

想換隻夢特
5v0a木棉球啱唔啱

希望下年有新版

你4spd班遇到12spd班會食屎，所以d人會加12
但又有人加夠20，令12既食屎

隊入面有順風冇順風配法咪唔同囉

好呀 靠你

慢慢黎
最緊要到時好玩再刷新我三觀

1506

然後又有人加到28
卒之加到252S
然後對面252H
硬食一下再反殺

我記得我隻火蟲85速 都慢過隻班
肯定係Jolly班

妖伊quick attack弱証特攻鬼龍係咩事

唔得咩

splatoon 600幾好似差唔多700
pkm 80幾 比起其他已經算耐，但完全唔覺，明明咁多嘢屌

劍+盾335小時
未計有一星期8成時間都係孵蛋load save
加埋應該有400

可以咩code同咩名

Splatoon仲未買

standard 果隊
0000 0006 PM21 X5
玩狒狒老班多龍 幾個巴打用呢隊上M BALL
呢隊最快, 唔係你死就我亡

如果上面隊唔要超壞星 上龍頭地鼠就
0000 0004 CBYT MD

地盤佬飛機隊
0000 0008 8J1V 95
有巴打話玩死
長毛開雙盾,飛機, 地盤佬就上左M BALL

咁快310

系統話310
Save果度290

夜巨首放都上左大師

THANKS巴打

停電巴你用夜巨多過帽？咩時候用咩

你勁
我玩你隊64 TIER1輸到食屎
租左隊巴他就大師左

除非對面TAUNT 如果唔係都係夜巨首發

或者對面都係欺空放都廢事

原來男仔嚟
咁我自己搵隻媽媽生
多謝

男都可以生夢

有無4P台？

齊人？

用巴他隊JOIN 係咪會人你地屌

人俾

一隻巴他姐 眠得晒兩邊咩

有無巴打有夢特6尾 求比隻

32格倉真係失敗
起碼要320格

-1

整緊二號仔做倉但諗到要過幾百隻再放生幾百隻就煩

想放生唔是拎去伊奴工唔拎返就得咩

做

強烈覺得要置頂返幾隊63,64隊係#1-#3

64首推巴他隊

可以開個sheet放既

求禿鷹Y頭同勾魂眼開圖

google sheet 都好
如果仲有人玩我果隊 我唔洗再SHARECODE

想玩下你隊長毛飛機
唔使用腦
極巨通常極地盤佬？

4P呢？

fkpopo巴打係唔係度 想拎寵

你問連嬴十四場既內傷仲好

我玩開狒狒隊
極巨地盤佬要用腦架wor 對面特攻剋你食都無得食

-0

+1

係到
留CODE,我跟據EXCEL先後次序交易

開sheet未？

輸咪由鳩佢戰術

FFTV?

都唔係我開SHEET啦?

咁我放住落球種SHEET先

我極巨都係極巨飛機/鬼龍/龍頭多

地盤佬果隊我無多龍架wor

PPPPPP???

9741

5v0速夢特有隻

有冇4PPPPPPPPP

屌，原來in-game 100，總計125
真係完全唔覺

-2

明明有

佢地盤隊冇
好似係
冇記錯得老班隊有

64上到tier4連嬴上到7了
開始有d順

話說是咪63 rank m波完唔理名次就有600bp?

@FF快上線

一萬同十萬都無分別

巴他隊玩順左好撚勁

想打

齊人 打得！

0702

激情4P 6769

0702 0702

內傷 最常出係長毛飛機仲有邊隻？

見到你地，
但係咪齊4 個先入到去
第一次4p

係 同時4人入先得

未夠人？

我你Jill, Vita

轉0207

Searching

每次set密碼同連野都要屌三聲呢個垃圾系統

轉0184

連左

我見到有個韓國仔
全隊閃
全隊都係同一日孵出黎

點解可以連唔到

有無人未online/揀錯場？

多人對戰

on咗喇，
奇怪嘅係第一次見到你地開
之後見唔到，明明有add

6796 呢個try try

唔一定見到

6585

而家係咪無得好似以前咁擺隻Pokemon上去request要啲咩
想要隻小火馬

唔係有人block咗我掛

有冇人有草主可交換？

諗多左 係個連線系統太廢

就黎拍爆個joycon

應該係ser問題 我連上網一陣就斷 連症幾次都係咁

全世界offline再on再search 0702

見到你又連唔到

巴打，我而加生隻多龍比你
你都係要夢特架可？

一代不如一代

試埋呢次 唔得就算 6796

嘥咗半個鐘

我黎埋補位算應該少人難撞
但我寵好廚,唔好怪我

終於得

連到了，應該小出有問題

係我補位先連到

全世界一齊撞，邊4個撞到就打

改名做pokemon大廚呀笨

點搞好

中出巴你睇睇係咪禁錯雙打

主要仲打緊,RANK未有時間生4P寵

真係好撚廚

巨鉗蟹都係蟲？

有蟲技

冇啦，撳咗好多次第三個
你地見到我on應該睇到我揀邊個

巨鉗螳螂黎

已經避開哂出西鐵,果D極廚了
玩好壞星果D

又係隻螢光舞王

集火佢ok

鐵甲貝破殼鳩射由6，7級浮浮沉沉射到上m波

Crit

電磁波地系，同FF避雷針有異曲同工之妙

唔好問點解要集火你

蟹字最下係虫

點解又crit又麻？

做乜咁鍾意電磁波？

純粹想麻下人

睇住人想打人但係打唔到好爽

你搞清楚邊啲麻得先啦

唔出地招秒我嘅

有無禿髮Y頭/勾魂眼可以交換

點解打空保險冇發動???

Sor物攻專一定要打

刺唔刺激？？

會輸㗎

終於到左男子漢既一對一對決

想問個正宇
到底係背背龍定貝貝龍
朋友幫我捉到超整巨
但主人唔係我
只可以改一次名

格劍

背背龍

背背龍
Jackie Chan

好 唔該巴打 你係要究波夢特鋁鋼?

let's dance!!!

停止無謂既掙扎

Thx
之前仲諗緊個名源自佢個「貝」殼定佢「背」住人渡海

對！等我一陣 因為岩岩先開始生

唔好再強姦我,我係唔會放棄掙扎

上個水先 生左4箱龜仲未閃

暈啦屌唔好跳

瓦你老母

屌震唔死佢

Yes my baby come on

廚不簡單

點搞隻鴨

屌你老母以後4P邊閪個用鋼龍我剪網線

咁都Miss 好波

我幫你搞掂佢

關鍵時候你同我miss

我可唔可以收一隻蛋餘，前兩晚早瞓冇收到

中左個下飛盤應該覆到桌，屌又麻又miss

又鯉魚龍又狒狒又鋼龍

我係你自己友

Chef pokemon

你認錯人啦

你居然殺我...你點頂隻鴨

輸了

玩出火

係一場大勝利

我係弱者既伙伴

不打了？

走了bye

我想問Sheer force既寵 Miss左點解冇觸發到打空保險？

41戰29勝12負
終於上到M波

單定雙

4p?

仲有？我入

單

有冇人有呢舊野多，我用圓柑球/其他道具（冇火毒珠）換

FF補位喎 你仲打唔打

PKM大屍用廚獸我就唔玩

求解答

咁我JOIN唔到了
我整係搞左廚寵打RANK

唔係應該開始64咩

答唔到

如打隊友可批准用廚

64好攰63用直覺都叫打到
所以最尾先玩啦

玩左pkm 22年，你問我答唔到

冇4P有冇人同我66？

新topic名

巴打我準備好了 等你

廢UP巴
我想要
貪心栗鼠 友友
偷兒狐 友友 月波 UB
來電汪 友友

仲有友友 羊

係咪一擊必殺技觸發唔到打空保險？？

Pish

想求隻 夢特冰狒狒

可以呀，可以去我sheet 留言交換
聽日先開始生

想求隻夢特黏美寶 🙇🏻‍♂️

我諗係，見d utube8都係用催眠

巴打依家得唔得閒派

發覺Reddit都開始滿足唔到我既球種需要

咁樣無地方滿足到你

我拎到南瓜夢特種

我應該可以補多你5隻,睇我張SHEET

南瓜齊晒啦

咁多波就自己捉啦

啲波拎黎捉超極巨閃

巴打有無美納斯／老翁龍
可以生隻比你

特攻夢特鋁鋼龍配咩技好
想用背心

夢特？

Flash Cannon
Dragon Pulse
Thunderbolt
Snarl

無所謂，我開圖鑑only

我去捉隻老翁比你

咁肯同我換未

刪除線即係點
是咪1換2

或者有無其他劍限
大嘴娃／太陽岩／哥德家族／爆炎龜／巨石丁

我盾啊

唔緊要啦，照比你

Thx + fc?

新手想問信使鳥一出場有個箭咀旋轉？

就咁trade set link code就得

點解租極隊都話找不到

比5分鐘我

會唔會人地畀錯CODE
或者佢冇放出嚟?

停電巴3隊得1隊租到

Ok la

thx

球種SHEET入面果隊租唔到

定係點?

上咗大師係咪唔會跌 係嘅我就試吓隊

咁快手

信使鳥有冇得進化？

Repeat ball

3000試野跌到落10萬

我之前UPDATE左我隊野而家放左係SHEET (食PP 同換閃入去)

standard 果隊
0000 0006 PM21 X5

玩狒狒老班多龍 幾個巴打用呢隊上M BALL
呢隊最快, 唔係你死就我亡

如果上面隊唔要超壞星 上龍頭地鼠就
0000 0004 CBYT MD

地盤佬飛機隊
0000 0008 8J1V 95

有巴打話玩死
長毛開雙盾,飛機, 地盤佬就上左M BALL

速專忽忽放頭, 特攻穿透多龍極巨, 1血巾龍頭, 嬴8成
睇情況轉首發/出隻妖伊

仲要個8輸有一半係用舊隊冇龍頭

想R隻0速MMQ同海兔

手快禁左推文
SOR

今集刀劍睇到我喊左

巴打努力值點配

原來改左code

我求撚其252hp同sa

我252 sa 196 hp 其餘sd 咁上下 亂鳩咁黎

大家好

Auto打咗14個鐘

終於出到一粒

屌5隻大叔，好Dirty

新手想入對戰坑，但刷寵刷到人都癲

直接借隊咪得

加速定加血真係好難諗

sd我著背心算

64升m波冇皇冠送？
我得2個，定有送我用左

加血極大著數

有m波送架咩咩mode

無野了 睇錯
我對戰塔63/64都m波 係得2個金冠.
可能繼續打隨機送？

咁就得，即係冇送

有冇auto教學

485果個乜來

458果個乜來

多謝停電巴 用第一隊上大師了

Same啱啱上左

今代冇左gts？

極巨化比人燒傷左係點計？
我見成日燒傷人好似冇咩點減到傷

想問卡比獸腹股食樹果要單數血定雙數血？

想問吓替身應該點Counter...
次次遇到替身流都會比佢磨撚到死

係冇

就除2物攻 照計啊

雙數

帶隻仙伊/電毒之類

大家推爆佢

done

Thx bro

早你個晨 又要番工
3星期冇放過假

慘

極巨係咪會再加攻定點
人地極巨緊燒左打落來都好傷
縮番細就冇野啦

食蕉啲夢特喵喵怪重有冇？

我依加成箱對項0速係到 你要幾多都得

隻封面劍咁Q難捉嘅

on得？

what is 閃

兩個箱都未有一隻加特攻減速迷布莉姆

方法就錯啦

放工先比到你

今晚比隻你

我都明白weekend返工嘅感受

今集同步寵真係失左效？

我打2份工人窮就要頂硬上

野生ok, 好似幾易中添

封面神呢？打左幾轉都同步唔到

最多你係加攻減速 / 加速減特攻

神獸唔得

Shit

如果仲係生唔到 今晚問你

新手一問
如果盾版想捉三首惡龍同心麟寶係咪得係YY等人開依個方法

話口未完 岩岩生左 thanks

性格唔係random生到中先用不變石fix㗎.......

你搵下箱有冇同性格先，
睇下係咪同蛋群嘅男，再用不變石遺傳俾迷布，唔同蛋群就睇埋有冇方法跨蛋群遺傳

一係遺傳俾同步寵，去同步一隻啱性格迷布

漏咗，去逆鱗湖同步百變怪都得

有冇人有夢特喵喵怪

即係想要加特攻減速既話 用加特攻減速同蛋群既男/百變怪帶不變石 遺傳俾迷布咁樣生？

yes
同蛋群冇都有計，
好幾隻精靈有兩個蛋群，可以跨蛋群遺傳

唔只呢啲，可以去serebii睇

我一直用緊random生到想要果隻性格

你有百變怪最好
冇係箱度搵隻岩性格同蛋群遺過去都快過random生

原來我一直用錯方法生

Last2箱 唔閃就罷就

可恥!!!

有無巴打可以幫手trade隻premier ball既女小火馬

未升晒

我自己搵到搞掂了

趁記得
我而家整理個文字版先

可恥！

你想要隻白波小超馬? 要既依家留pw留驚名

3962
Destine

依家黎，我驚名係teddy

好似搵唔到，試下轉0179

Ok
係link trade㩒0179? 轉左

都係搵唔到，試下轉2501

轉左

話說 game名係遊戲角色名定係Nintendo ID名

遊戲角色名

咁啱啦 應該係destine
明明connect左上網 surprise trade都用到 點會搵唔到

終於搵到

唔該哂巴打

VV留名

我跟內部id排所以次序睇落可能有少少亂
以下冇講明都係經陸上線

怪獸：鐵甲犀牛
水中1：信使鳥
蟲：有比卡超就萌虻，冇妖精就用水中1生滴蛛
飛行：滾滾蝙蝠
陸上：自己
妖精：比卡超就自己，伊貝就托戈德瑪爾 or 莫魯貝可
植物：最好係劍版限定嘅橡實果，有比卡超可以用毒薔薇，以上都冇就用水中1生蓮葉童子
人型：頑皮熊貓
水中3：經水中1生龍蝦小兵
礦物：有比卡超就雪童子，冇就生一隻妖精先*，唔介意步數耐少少可以生銅象
不定形：用水中1生無殼海兔、泥巴魚或者啪嚓海膽；或者用人型生拉魯拉絲；又或者用植物生小木靈
水中2：直接啲就吼吼鯨但會生得耐，有龍就生鯉魚王
龍：沙包蛇，快啲就用劍版限定嘅滑滑小子，最快就用水中2生鯉魚王

補充
礦物組唔用妖精亦可以用石居蟹(蟲)、種子鐵球(植物)或者冰寶(怪獸)

夢特錯項木棉球/鋁龍/好壞星/不倒翁

想換夢特喵喵/太陽山湖/或者其他對戰寵

有冇爸打有 +防-速既智揮猩蛋餘

可以用 4V0攻0速 煤炭龜 /4V0攻0速 無殼兔兔/5V0速 搬運小子換

求阿球H漫

蟲佬早晨

阿球又係蟲系?

有毛毛蟲

1001

1002

1003

我單機掌機派

1004

可恥